forward msg前要諗諗先

未fact check就唔好forward個啲黑社會黎緊會係邊啲msg
咁樣只會製造更多嘅恐慌

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

啱